# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [si]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|6වන කතාංගය: මයාවඩි තරඟාවලිය

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|චිකේ... මම ආයෙත් ජනේලේ ඇරන් නිදාගෙන...
Pepper|2|True|... පුදුම හුලඟක්නේ...
Pepper|3|False|අනික,මට කොහොමද කොමෝනාව ජනේලයෙන් පේන්නේ?
Pepper|4|False|කොමෝනාව!
Pepper|5|False|මයාව ඩි තරඟේ!
Pepper|6|True|මට වැරදිලා නින්ද යන්න ඇති!
Pepper|9|True|... ඒත්?
Pepper|10|False|මේ කොහෙද ?!?
Bird|12|False|ක්වෑක්?|nowhitespace
Pepper|7|False|*|nowhitespace
Note|8|False|* 4වන කතාංගය: මොහොතකට සුපිරි බුද්ධිමතෙක්, බලන්න

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|කැරොට්! ඔයානම් හරිම ෂෝක්, කොහොමහරි මාව තරඟෙට එක්කං ආවනේ!
Pepper|3|False|ෆැන්-ටෑ-ස්ටික් !
Pepper|4|True|මයාවඩිය, මඟේ ඇඳුම්, තොප්පිය,හැමදේම ඔයාට මතක් වෙලානේ...
Pepper|5|False|....බලමු, මොන මායාවඩියද ගෙනල්ල තියෙන්නේ කියලා...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|මොනවා ?!?
Mayor of Komona|3|False|කොමෝනාවේ නඟරාධිපති වශයෙන්,මා සඳහන් කරන්නේ,මායාවඩි තරඟය... මෙතැන් සිට ආරම්භ වූ වගයි!
Mayor of Komona|4|False|ප්‍රථම වරට පවත්වන මේ තරඟය සඳහා සහභාගීවන සතරකට නොඅඩු මායාකාරියන් සියල්ලෝම, අපි සතුටු සිතින් පිළිගන්නෙමු.
Mayor of Komona|5|False|අපේ මායාකාරියන්ට උ ණුසුම් අත්පුඩි සන්නාදයක් දෙන්න:
Writing|2|False|කොමෝනා මායාවඩි තරඟාවලිය

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|True|මෙහෙන් පටන්ගත්තොත්, උසස් තාක්ෂණික සංගමයෙන් ආ,සිත් කුල්මත් කරවන උපායශීලී
Mayor of Komona|3|True|... අමතක කරන්නෙපා,අපේ පළාතේ කෙල්ල, කොමෝනාවේ කවුරුත් හඳුනන
Mayor of Komona|5|True|... අපේ තෙවන තරඟකාරිය, සඳබට නිමනයෙන් ආ,
Mayor of Komona|7|True|... අන්තිමට, අපේ අවසන් තරඟකාරිය, ලේනාන්ත වනයෙන් ආ,
Mayor of Komona|2|False|කොරියැන්ඩර්
Mayor of Komona|4|False|සැෆ්රෝන්!
Mayor of Komona|6|False|සිචිමි!
Mayor of Komona|8|False|පෙපර්!
Mayor of Komona|9|True|එහෙනං තරඟය පටාන්ගමු!
Mayor of Komona|10|False|ලැබෙන අත්පුඩි ප්‍රමාණය මත, ලකුණු පිරිණැමේ
Mayor of Komona|11|False|පළමුව කොරියැන්ඩර්ගේ නිරූපණයයි
Coriander|13|False|... තවදුරටත් මරණයට බයවෙන්න ඕනෑ නෑ, ඒ මගේ ...
Coriander|15|False|මායා වඩිය නිසා!
Audience|16|True|අත්පුඩි
Audience|17|True|අත්පුඩි
Audience|18|True|අත්පුඩි
Coriander|12|False|නෝනාවරුනී, මහත්වරුනී...
Audience|19|True|අත්පුඩි
Audience|20|True|අත්පුඩි
Audience|21|True|අත්පුඩි
Audience|22|True|අත්පුඩි
Audience|23|True|අත්පුඩි
Audience|24|True|අත්පුඩි
Audience|25|True|අත්පුඩි
Audience|26|True|අත්පුඩි
Audience|27|True|අත්පුඩි
Audience|28|False|අත්පුඩි
Coriander|14|True|... පිල්ලිකරණ

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|True|අද්විතීයයි !
Audience|10|True|අත්පුඩි
Saffron|4|False|ඒ මොකද කිව්වොත්,මෙන්න මගේ මායාවඩිය
Saffron|3|True|...එත් නඟරවැසියනි, අනේ මටත් අත්පුඩියක් ඉතිරි කරගන්න!
Saffron|6|False|... ඔවුන්ට ඊරිසියාව ගේන දෙයයි!
Saffron|9|False|මායාවඩියෙන්!
Saffron|7|True|...මේ සියල්ල ඉෂ්ට සිද්ධ කරගතහැකිය, එක බිංදුවක් ආලේප ක‍රෝතිං මගේ මේ...
Mayor of Komona|28|False|මේ මයාවඩියට මුළු කොමෝනාවම පෝසත් කළ ඇහැකි!
Mayor of Komona|27|True|අද්විතීයයි!පුදුමාකාරයි!
Audience|11|True|අත්පුඩි
Audience|12|True|අත්පුඩි
Audience|13|True|අත්පුඩි
Mayor of Komona|2|False|මේ පුදුමාකාර මායාවඩියෙන්,මරණය විසින්ම මරණය පරදවන සැටි, කොරියැන්ඩර් අපට පෙන්නුවා
Saffron|5|True|ඔබ සියලුදෙනාම බලා සිටින සැබෑම මයා වඩිය, ඒ:ඔබේ අසල්වැසියන් මවිත කරවන දෙයයි...
Mayor of Komona|29|False|ඔබලාගේ අත්පුඩිය වරදින්න බෑ. දැනටමත් කොරියැන්ඩරි කැපිලා ඉවරයි.
Audience|14|True|අත්පුඩි
Audience|15|True|අත්පුඩි
Audience|16|True|අත්පුඩි
Audience|17|True|අත්පුඩි
Audience|18|True|අත්පුඩි
Audience|19|True|අත්පුඩි
Audience|20|True|අත්පුඩි
Audience|21|True|අත්පුඩි
Audience|22|True|අත්පුඩි
Audience|23|True|අත්පුඩි
Audience|24|True|අත්පුඩි
Audience|25|True|අත්පුඩි
Audience|26|False|අත්පුඩි
Audience|32|True|අත්පුඩි
Audience|33|True|අත්පුඩි
Audience|34|True|අත්පුඩි
Audience|35|True|අත්පුඩි
Audience|36|True|අත්පුඩි
Audience|37|True|අත්පුඩි
Audience|38|True|අත්පුඩි
Audience|39|True|අත්පුඩි
Audience|40|True|අත්පුඩි
Audience|41|True|අත්පුඩි
Audience|42|True|අත්පුඩි
Audience|44|True|අත්පුඩි
Audience|45|True|අත්පුඩි
Audience|46|True|අත්පුඩි
Audience|47|True|අත්පුඩි
Audience|48|True|අත්පුඩි
Audience|49|True|අත්පුඩි
Audience|50|True|අත්පුඩි
Audience|51|True|අත්පුඩි
Audience|52|True|අත්පුඩි
Audience|53|True|අත්පුඩි
Audience|54|True|අත්පුඩි
Audience|55|True|අත්පුඩි
Audience|56|False|අත්පුඩි
Saffron|8|False|... ජේත්තුකාර

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|කලින් කළ නිරූපණය අභිබවන එක, දැන් සිචිමිට අභියෝගයක් වගේ!
Shichimi|4|True|බැහැ!
Shichimi|5|True|මට බැහැ,ඒක හරිම අවදානම්
Mayor of Komona|3|False|...අයියෝ සිචිමි, හැමෝම ඔයා වෙනුවෙනුයි බලා ඉන්නේ
Saffron|8|False|කෝ ඕක මට දෙන්න!
Saffron|9|True|...බොරුවට ලැජ්ජා වෙන්නැතිව.ඔයා තරඟෙ කැත කරනවනේ
Saffron|10|False|...මේ මයාවඩියෙන් මොනවා වුණත් කමක් නෑ,හැමෝම දන්නවා මම දැනටමත් තරඟය දිනල ඉවරයි කියලා
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|බ් ස් ස් ස් සි යෝ|nowhitespace
Shichimi|2|False|මම... මම දැනන් හිටියෙනෑ,අපි නිරූපණයක් කරන්නෝනි කියලා
Shichimi|13|True|බලාගෙනයි!!!
Shichimi|14|True|මේ මායාවඩියෙන් හැදෙන්නේ,
Shichimi|15|False|යෝධ රාක්ෂයින්!
Mayor of Komona|7|False|නගරවැසියනි, සිචිමි තම අවස්ථාව අහිමි කරගන්නා සැටියක් අපට පෙනී යනවා...
Shichimi|6|False|සමාවෙන්න!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|කො ව් - කො ව් - කෝ ඕ ඕ ඕ ඕ ව් ව් ව් ව්|nowhitespace
Sound|2|False|දඩෝං!
Pepper|3|True|...හහ් නියමයි!
Pepper|5|False|...මගේ මායාවඩියෙන් චුට්ටක් හරි හිනායාවි, මොකද...
Pepper|4|False|එහෙනම් දැන් මගේ වාරය නේද?
Mayor of Komona|6|True|දුවපියව්, මෝඩයෝ!
Mayor of Komona|7|False|තරඟේ හමාරයි! ... ඇඟ බේරගෙන දුවපියව්!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|...පුරුදු විදියටම, අපේ වාරේ එද්දී කවුරුවත් නෑ
Pepper|3|True|අඩුම තරමින්,ඔයාගේ “මායාවඩියෙන්“ අපිට කළහැකි දේ ගැනවත්,මට නිච්වියක් තියෙනවා
Pepper|4|False|...ඔක්කෝම අකුලාගෙන ගෙදර යන එක!
Pepper|5|False|ඒයි!
Sound|9|False|ච රා ස් !|nowhitespace
Note|8|False|*කැනරි කුරුල්ලා: ලස්සන නාදයක් ඇති කුරුලු විශේෂයක්
Pepper|11|False|ඕනෙම නැද්ද, ආ...?
Pepper|10|True|තව එක සැරයක් මායාවඩියක් අරන් බලමුද ?.. .
Pepper|1|True|ඔන්න ඔහෙ ගියාවේ...
Pepper|7|False|පත-පිල්ලි-ජේත්තුකාර-කැනරි කුරුල්ලා*!
Pepper|6|True|ඔව් ඔහේටයි කිව්වේ,

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|ඔව්, හොඳට ලේබලේ කියවන්න...
Pepper|2|False|...උඔ නගරෙන් තෝංචි වුණේ නැතිනම්, මේක උඔට හලන්න, ආයෙ මම දෙපාරක් හිතන්නෑ!
Mayor of Komona|3|True|නගරය අනතුරේ වැටුන වෙලාවේ ඇය අප බේරාගත් නිසා
Mayor of Komona|4|False|ප්‍රථම ස්ථානය ලබා දෙන්නේ, පෙපර් විසින් ඉදිරිපත් කළ ඇගේ... ??!!
Pepper|6|True|...හහ්හා! ඔව්...
Pepper|8|False|...ඉදින් කිසිම නිරූපණයක් නෑ...
Narrator|9|False|6වන කතාංගය:මයාවඩි තරඟාවලිය
Narrator|10|False|සමාප්තයි
Writing|5|False|කෝ. 50,000
Credits|11|False|2015 මාර්තු-කතාව සහ චිත්‍ර: David Revoy , පරිවර්තනය: තරින්ද දිවාකර
Pepper|7|False|...හහ්... ඇත්ත වශයෙන්ම කිව්වොත් මේක මායාවඩියක් නෙවෙයි; මේ මගේ පූසාගේ; සායනයට ගිය වෙලාවේ ගත්ත මුත්‍රා සාම්පලය ;

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|විවෘත මෙවලම් වලින් නිර්මිත පෙපර් සහ කැරටි සම්පූර්ණයෙන්ම නොමිලයේ ඔබ වෙත ගෙන එයි.මේ සඳහා අන්‍රග්‍රහය දැක් වූ පාඨකයින්ට ස්තූතියි.මෙම කතාංගය සඳහා,අන්‍රග්‍රහය දැක්වූ 245ක් වූ පිරිස:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|You too can become a patron of Pepper&Carrot for the next episode :
Credits|7|False|Tools : This episode was 100% drawn with Free/Libre software Krita on Linux Mint
Credits|6|False|Open-source : all source files with layers and fonts, are available on the official site
Credits|5|False|License : Creative Commons Attribution You can modify, reshare, sell etc. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
